曼聯贏利物浦，送檸檬茶1 pack

只送維他，唔送陽光

👌

留明

有無陽光檸檬茶？

少甜ok?

陽光好難飲，唔送

換1枝津路得唔得

送茶餐廳檸檬茶ok？

gun

lm

Lm push

維他奶ok?